啲大陸仔出黎搞搞震 搞亂香港

做生意果啲就慘啦 冇生意 幾多舖頭要執笠
你有病咪有病囉 走落黎香港做乜野
總之你傳染到俾人就唔岩！
唉 股市跌死啦 多得你班大陸仔
武漢仔封城搞獨立 不知所謂

全力支持香港醫護罷工
啲大陸仔咁毒 有生命危險梗係罷工啦！

哈哈哈 又多千幾人確診啦 抵啦！毒啦 毒啦 毒死哂佢地就岩！

廢支

蝗蟲

毒多啲 毒多啲 毒死佢地就岩！